手足們畀著你係加泰仔而家個局會點拆

1. 武裝革命
2. 繼續和理非非獨立
3. 巴塞大炒皇馬

先反愛西力

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

只要比佢真高度自治

西班牙政府唔好出小動搞佢 影響議會 唔獨立會好d
獨立要退歐 歐州冇人理佢 銀行hc走晒
仲唔收皮

加泰有冇lictg cc台？

漏左蓋世寶屌老母，夜子+

應該要有

蓋世寶擺明假膠，夜子可觀察

學愛爾蘭去英格蘭放炸彈
玩恐襲

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

緊係痴西班牙政府求返一官半職嘆世界啦

歸西

我會用歐盟公民身份搬去北歐

苦大仇深